老實講脊醫呢個名好誤導性

首先佢地唔係醫生
唔可以開藥
甚至讀既都唔係科學學科
佢係一種替代療法
姐係現代醫學正統外嘅療法
姐係中醫D fd
但某程度上仲衰過中醫
所以你係公營機構唔會搵到佢地
但偏偏佢有一個fake到爆既名叫脊醫
所以有D人會以為佢地係專做脊椎嘅醫生

之前整親條腰 睇，脊醫 幫你拉幾下腰
敷D藥 收 6 700

同埋而家西醫都質疑脊醫嘅成效